在職進修英文，hku space / prime english好d？

Hku space掛？